夾左兩隻公仔老母冇問過送哂俾親戚個女

雖然唔係d咩錢，但我夾黎送俾女朋友（佢係英國wh緊），今個月唔撚俾家用

親戚個女
黃絲有發夢>由佢,自己買返
藍絲廢老蝗蟲蛋>叫你老母問佢拎返,如果唔係以後唔撚俾家用

咩公仔呀？

老母成撚日送我啲自以爲我冇用嘅嘢俾人
仲要無問無聲無息，唔係香港個啲時間更甚

利申。
記得嘅有一整套toy story一比一真金白銀正版公仔
當中胡迪巴斯仲係已去世外婆送嘅唔多嘅回憶之一。
外婆遺物都冇通知我就燒曬，淨得相。

仲有儲好耐錢買嘅錶，冇用一排就送，特登係日本買自己都鐘意但都用嚟送俾細佬嘅，都送俾人。

垃圾權威型父母，無民主無自由無尊重無人性對一切死物都無感情覺得無意義唔理人感受。只識看錢，送禮都係識送錢同食無心意，再唔係就拎人啲嘢送人黎交換人情。甚至心諗係施捨順便清垃圾。

有我做對比，個心會唔會好啲
公仔都係夾姐咪夾過囉
收好有價值同意義嘅嘢

我老母都係咁 但我次次都會爆 直接話返佢
或者事後話返佢 語氣重啲咁同佢講「以後我啲野一定問准我」
雖然佢成日都鬧我小氣 但總算知道我嘅底線

係比親戚個女咪算好囉
我老媽拎比隻狗玩呀
日本去旅行夾既紀念品重要

自從屋企有人搞我房d野我入廚房抆刀，就再無人搞我房任何野。

得閒無事放d野去朋友度，話你送畀人，睇下佢咩反應
E.g.電飯煲內膽，一隻鞋，電視搖控，
唔想咁激 就換房門鎖

冇錢學人講面子 呢啲老豆老母以為係做緊富貴逼人

態度正確
一定要講，唔講以為你冇所謂

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

係咪大毛公仔黎一定好唔開心

上門拎返

2隻細 1隻中SIZE 3隻送撚哂, 係送撚哂

我記得有個post話老母送左絕版模型俾親戚d仔
之後個巴仔入老母房拎左個lv送埋俾個親戚
老母條氣chok住chok住

禮貌咁上門道歉追返
到時佢老豆老母肯定柒到爆
以後唔敢送野俾人